我有一個愚問：民意

我個人覺得民意係抗爭一開始用作招募人手，當你人手足夠就唔應該太着重，太著重好容易影響你既決定，當然要挽回，不過要係成功之後，唔應該行動一次，就道一次歉，令市民覺得我地係真心悔改，覺得自己做錯咗。你話人地玩民意戰，但係我覺得你地兩方只係爭取緊中立又唔會企出嚟既人，要選票更加唔應該比人見到自己既弱勢。我寧願你地向市民打氣，都唔好道歉

我唔啱就請指出，想交流唔係分化

勿忘義士丶烈士，626我地再賭多次一定要到

愚見，交流不分化

香港人唔好放棄

我覺得會有同我同樣諗法既人

無人？

我

Anybody is still alive

我係咪錯？

HI

???

我地要贏嘅唔只係一刻 更加係未來 唔只係一埸戰役 更加係一埸戰爭

同意